返左3年工，不論咩時段根本就唔會覺得迫

前提係只要你主動行入車箱中間
成班社畜廢青廢老塞撚住晒係車門附近唔知做乜鳩
掛住用電話仲會搞到人上唔到車，呢啲人真係阻撚住晒

次次都入到咩

on9